預設投資策略

收到信話MPF會變「預設投資策略」，有無人知咩黎？

如果你交強姦金申請表時無投資選擇
（例子：唔夠100%,剷左野無簽名，無填...）
佢地會張你既錢放哂入一個基金到
個一個基金多數係手續費勁高，又無得賺個d
政府而家就搞個預設基金
要佢地收個手續費平d